有成人台 應該要整個兒童台

成個連登就係兒童台

係

弱智台